好似化學灼傷 點搞

手同頸紅撚哂 有小小痛 係咪等佢自然好

求求大家，盡快去換美元現鈔！

睇醫生啦 問下身邊醫護fd

大量水洗
可以ns 烏龍茶
洗印洗印

如果有梳打水 用梳打水洗

有冇沖涼
沖二次沖涼液
一定要沖耐d 沖乾淨
洗走哂化學野 再開冷氣攤屍
有維他命B同c 就照啪
飲多杯水 聽日就無咩事
我發夢都係咁

發夢果時Wts tg二線食完起紅疹

等等 我再fact check先

Remove clothing as soon as practical. This clothing should not be mixed with other clothing when washing.
Shower, washing hair first using Borax, Ivory, or Lava soap. Bend over so that CS Gas particles fall from head to ground. Then shower affected skin areas. No oils, creams or salves should be used.

烏龍茶

push

ok 啪返杯唯多C 先

In a medical facility
Source:[17]

Move the patient to a well-ventilated area.
Remove patient's clothing and dispose of all clothing in an air-tight container.
The patient must be thoroughly showered with soap and water.
The eyes should be copiously irrigated with physiological saline or water and examined for corneal abrasions.
Patients in respiratory distress should be observed for bronchospasm and secondary pneumonia.
In patients with pre-existing respiratory disease, suffering from acute bronchospasm: humidified oxygen, aminophylline, and inhaled sympathomimetics may be necessary.
Symptoms should subside within 60 minutes of exposure.

沖完涼換過晒所有衣物

用佢沖？

最重要係洗乾淨 開冷氣攤c
唔好有汗up住

我有沖好哂涼啊 thankss咁多位手足 係怕佢會有泡泡

好！！！ 唔該！

係，就咁沖，或者濕落紙巾印落皮膚

或者用梳打粉溝水 1：1

理論上 CS gas 係脂溶性
你可以試下用牛奶沖洗

如果係喉嚨呢？

係咪曬親咋？嚴重？

好撚驚 啱啱個位出咗小小好細嘅水泡 係咪要睇醫生

但係我冇錢又驚比人拉... 我pm 咗鄺仔